【緬甸封關】緬甸對來自中國的國際旅客暫停發出落地簽證

緬甸對來自中國的國際旅客暫停發出落地簽證。

緬甸公布，由2月1日起對來自中國的國際遊客，暫停發出落地簽證，中國駐緬甸使領館促請計劃到訪的公民要合理安排行程，避免入境受阻。

一帶一路呢？